「法官是社會罪人」論被專業議政譴責 吳秋北：專業政棍要我噤聲

工聯會會長吳秋北批評終審法院對新界東北案的裁決，指法官「做老好人」，是縱惡害死青年的社會罪人，專業議政發聲明譴責吳秋北，要求他收回言論和致歉，並促請特區政府回應他的言論。吳秋北晚上在Facebook發文，重申自己早前的言論之餘，更稱「專業政棍」是要他噤聲，才是打壓言論自由。

吳秋北在發文重申，違法達罪的青年，本應要讓他們如願服法，但他們入獄又不甘心，上訴到終院，結果法官做老好人，釋放他們是「縱惡」，又質疑法官指上訴庭的判刑過重，但又講不出適當刑期就放人，「還不是縱惡，鼓勵犯罪？老爺令法治墮落，還不是社會罪人？」

他又表示既然法官「專業失德」，就應該被批評，質疑「專業政棍」是否和「失德法官老爺」狼狽為奸，還指令政府對付他，才是徹頭徹尾打壓言論自由。而這班「專業政棍」假專業之名，行鉗制言論之實，「心理缺陷不亞於閹人。」就算是終審法院的判決，但公道自在人心。

原文:
"吳秋北
11 hrs ·
專業政棍跳出來要我噤聲，無非為這話抓狂：十三違法達罪青年，本應遂其願，讓服法，但他們坐了監，卻不甘，上訴到終院。終院法官竟做老好人，遂其不甘，予釋放，縱其惡。這豈是愛護青年！實在是害死青年！這幫罪犯定然不悔過，這將為社會埋下定時炸彈；其違法免受懲罰更是混淆是非，將毒害一代青年。法官老爺已成青年殺手，社會罪人！人們應想想法治是怎樣墮落的！

終院老爺說早前判刑過重，但卻講不出哪才是適當刑期就放人；而罪犯不服罪照放人，還不是縱惡，鼓勵犯罪？老爺令法治墮落，還不是社會罪人？

人必自侮而後人侮之。法官老爺專業失德，卻老虎屁股摸不得？！專業政棍這急太監為法官老爺急甚麼？和失德法官老爺狼狽為奸？還要指令政府對付我！這才是徹頭徹尾的打壓言論自由！

專業政棍道貌岸然，假專業之名，行鉗制言論之實，其心理缺陷不亞於閹人。

道立不立，不是馬老爺、牛長官說了算。終審又如何？公道自在人心！

唉！青年被毒害還是最令人痛心！"

吳秋北
September 7 at 11:16 PM ·
十三違法達罪青年，本應遂其願，讓服法，但坐了監，卻不甘，上訴到終院。終院法官竟做老好人又遂其不甘，予釋放，縱其惡。這豈是愛護青年！實在是害死青年！這幫罪犯定然不悔過，為社會埋下定時炸彈，其違法免受懲罰更是混淆是非，將毒害一代青年。法官老爺已成青年殺手，社會罪人！
人們應想想法治是怎樣墮落的！

＃終院 ＃縱容 ＃青年 ＃罪人 ＃法治 ＃墮落 ＃混淆是非"

學術討論:
咁樣屌法庭同法官好似可能構成藐視法庭?

佢哋呢啲再鬧狠啲班狗官都唔敢拉啦